梁美芬: 何栢良及梁子超誤導巿民 醫護界的行為令我十分失望

立法會議員梁美芬在facebook上傳短片，批評醫生何栢良及梁子超，早前分別以感染機會低及全民驗測存在風險的理由，向媒體表示不願意參與自願全民驗測。梁美芬指，香港人一向都「好聽醫生嘅話」，醫生建議戴口罩、實施二人限聚令等，市民都會遵守。她批評，兩位醫生只顧自己利益，沒有考慮以醫生身分發表意見，會帶給市民錯誤訊息，認為「醫生都唔做驗測」。

她又坦言近幾個月，醫護界的行為令她十分失望，她指，作為醫護界代表應該以身作則，但部分醫護罷工，甚至以自己不懂普通話為由，拒絕內地醫護到港支援，是「井底之蛙」的行為，更指他們是間接令感染者無法及時得到治療的原因。

她呼籲，為讓香港經濟復甦，社會回復正常，市民應合作，進行全民驗測。她又呼籲作為醫護界代表的醫生，應以大局為重，放棄自己狹隘的思想，呼籲全體市民參與驗測。

source: 頭條

唔係你地香港會搞成咁？

唔鍾意嘅，quit咗佢，以後唔好喺香港睇醫生

（正視聽）全民檢測同健康碼係進行東突厥式種族滅絕同鎖港禁出境第一步，千祈咪比政府用限聚凶到

（正視聽）戴口罩、暫停聚集係值得鼓勵，但係強制戴口罩on9惡法同限聚惡法係一定要反

佢都識講醫護界啦 咁狗芬又係咩界別

睇嚟洗濕左個頭 叫左人落嚟但無人驗
俾大陸班護士見識到咩叫自由

驗完就唔會中武肺？

漁農

一直都覺得何柏良好快會被國安拉

人地就係盡返醫生責任
講科學唔講政治
係都要政治化

［重貼］將限聚令同檢測掛釣 即係用香港人既人身自由、全港經濟 勒索巿民交出DNA資料

你憑咩教醫生

梁美芬硬要將醫學政治化

共產黨:李文亮散播謠言

我係醫護。
我話你知，唔撚好驗！
你個假陽性機率太高

開盡成部國家宣傳機器叫人去檢測，盲嘅都知咩事

由政府到文匯大公同成班親共派議員，仲出埋人民日報

屌你老味太監教人扑嘢

你想聽啱說話嘅 你搵許樹昌啦
佢已經自動請纓去咗做檢測喇

關你撚事咩梁美芬

人地就係用個專業身份黎警告人
你呢d唔係專業既人就行撚開一邊啦

敵人反對，我必贊成！一定唔好去驗。

醫生比醫療建議 要你呢件法律界毒瘤出口矯正

梁美芬你係咪醫生丫？

驗左
假陽性送去亞博館=真陽性

劣幣驅逐良幤

係唔撚驗呀, 你咬我食呀

鼠王芬咁撚仆街，強行扭曲人地意思 老屈

咁點解你今次唔聽醫生話？

專業意見話你聽無用都比你屌，咁係你有問題定人定有問題？係你老閪都話要做，做左好有用遮，有幾多人同意你？

算鳩數啦屌你老母，咁大規模做咁多野，但效果隨時好壞參半，我唔會浪費時間做，你咪唔好放寬啲措施囉，我無所謂，反正一向都係想要不合作運動，經濟攬炒
你老味關口有漏洞然後要全香港一齊幫你抆屎，然後仲話市民唔做乜唔做物，你都白撚痴

咩都關隻老鼠事

佢又唔反省下點解冇人信佢班濕9建制派同政府

醫生有專業知識知道全民檢測會有乜嘢問題，你條老鼠芬有乜資格話人地醫生唔啱？你呢啲就真係政客喇

咁撚鍾意屌香港人咁唔滿意香港點解唔離開
依家好啦風水輪流轉, 咁撚唔滿意醫生, 咁你做醫生囉

醫生唔識唔通你識咩, 佢都唔會話教你捉老鼠啦. 呢D野陳笑恥姑娘都未必識

歡迎佢做醫生
梁醫生你好！今日睇咗幾多個病人呀？

當然係聽醫生話啦,唔通聽賣港賊老鼠芬話咩

門外漢屌鳩個專業人士
咁撚唔gur咪考個醫生牌lor

講防疫我唔信醫生走去信律師咩？

法律界？

失望咪
有病嘅時候
唔好睇醫生囉

返大陸睇醫生囉

你邊位 失望咪失望 who cares

做埋醫生嗰份?

梁美芬既智商令我失望

你咪去囉
關人撚事

Quit lor

鼠王芬，祝你儘快落地獄

隨時無事都變有事，咁高風險又多人驗當人傻咩！老鼠芬自己去驗咪得囉，每人都有權選擇

讀醫仲難過讀法律好多倍，好多人兼讀課程加實習，都可以考到律師資格 ! 幾時聽過醫生可以兼讀到，而考到醫生牌? 醫生仲要落手落腳，唔似律師得把口 !

鼠王芬越級挑機醫學界，根本真係唔知醜字點寫? 唔通人地醫學界，又去挑你法律界機咩，不知所謂 !

你咪自己驗飽佢囉老鼠芬

神經病

正所謂捉鼠多過你食飯,甚麼權威專家行埋一邊唔該

「只顧自身利益」
叫人唔好驗自己會有咩著數？

唔通聽老鼠講野咩 on9

炒晒佢吖笨

外行人話內行人誤導

你邊撚位 路人甲吊個專業人士 訓醒未

on9鼠王芬！柯栢良年頭叫封關時又唔見你地咁聽話

咁你去檢測先

連醫生專業都干涉

乜撚都唔係就係度話啲專家冇用誤導人好心佢捐番落老母個閪

2，3月果陣d醫生專家都叫帶口罩

邊個個大大聲話唔洗 梁小姐麻煩你捉佢出黎

咁唔gur, 咪拉左何栢良，話佢犯國安法囉

none of your business

無專業醫學訓練者以何理據批評醫生？？？

批評醫生何栢良及梁子超，早前分別以感染機會低及全民驗測存在風險的理由，向媒體表示不願意參與自願全民驗測。
屌你又唔係有科學理據反駁就唔該摺撚埋一二邊啦
sor 又唔記得咗鼠王芬嘅level係差唔多咁樣

檢你老母

你係醫生咩？講咁多野

梁美芬你咁勁咪做埋醫護果份囉

醫護界呢幾個月你覺得好失望？
咁請問你呢幾個月除咗9up仲做咗啲乜
食屎啦死八婆
全香港得2個醫生？
咁你咪叫啲藍醫生出嚟講返幾句囉
少少野都要教你做呀

唔講唔知梁美芬原來有醫生牌
可以專業判斷到人哋無根據醫生觀點發言

醫生夠話要封關 又唔你班建制叫政府聽

一個從政人物又唔係啲咩醫學界嘅人係到質疑一個醫生對醫學嘅判斷
大佬你邊位呀？

人地講，市民聽，點解你班仆街開 turbo,市民都唔 9 理你？！
自己反醒下喇，7 頭

星星之火

同個專業醫生講佢要跟政府嘅講法

又扮專家

失望就返大灣區

隨時被算罷工舊帳, 唔夠保護裝備, 被涷薪, 搵埋成家人條命黎博, 做撚到閪冧咁
醫護依然緊守崗位
你老母, 你覺得好失望?
咁撚串 集體罷工要你奶鞋底道歉都仲得呀

趷柒落返去街市滅鼠啦。

唔係動物屆咩，吖唔係
全部都係禽獸嚟
不必分那麼清

去幫手驗個班醫護 都係貪錢姐 自己都唔會驗啦

梁美芬當市民on9?

有病唔好睇醫生

班建制狗同班有錢佬驗哂未？

要正評俾醫護人員，多謝佢地呢八個幾月為香港人不辭勞苦地打仗！

唔通你係專家咩

人地咩level你咩level呀

梗係信醫生專家啦，唔通信個捉老鼠架咩

唔啱聽就誤導

一個政治人物去屌一個專業人士嘅專業判斷係政治化嘅行為

老鼠芬的行為更令人十分失望

真係好想知"兩位醫生只顧自己利益", 乜野"自己利益"?? 利益唔多得過鼠王芬呀?

信醫生

我係何栢良梁子超就出律師信比鼠王告佢誹謗啦明顯想影響大眾對2位醫生嘅專業觀感

政府想做盤靚數多謝中央賀國慶
拖班高級公務員去撩鼻先嘛
連公務員都叫唔郁
仲好講要普羅小市民冒感染風險？

台灣駛唔駛驗？封好個撚屌關就得啦

林鄭你快D用緊急法強制檢測啦
仲要市民持續檢測比錢
好想見藍屍發火

兩個都係藍嘅，大波芬又放回力鏢打自己

本身如果香港本地公司做 唔會咁大反彈

以下知名人士要將醫學政治化：
1. 柒婆
2. 鼠皇芬

只顧自己利益？請問佢哋有咩自己利益？

又搵人批鬥搞二元對立
共產黨永遠都係呢招

交叉感染
廢老集中營
有腦都唔會去

記住共產黨永遠都係不懷好意

袁國勇都危，成日彈出彈入

梁美芬對撲滅鼠患措施誤導市民，令人十分失望

比佢地太得閒
然後班鬼國護士就周圍走 搞破壞

又見識到香港醫療設備有幾先進

她批評，兩位醫生只顧自己利益，沒有考慮以醫生身分發表意見

佢地要利益應該係多人檢查先係？

醫護界一早已對正苦感到失望

假律師 人大學歷

老鼠

班醫生收咗美國佬錢所以唱淡全民檢測架

你建制咪開記者 講下自己好興奮 好想驗喔

祝鼠王芬一驗就中

專家做嘢洗撚你教

衛生鼠王唔係浪得虛名

令你失望人人講得 以為自己係邊個?